一子錯，滿盤皆落索！

細路仔玩賓週，越玩越縮，由五大訴求 focus 變到救中大，救poly！！
仲玩番5年前死守陣地，呢幾個月來邊次陣地戰成功過？邊次唔係死傷慘重？

比你今日守護poly成功，明天黑警只要守住poly 出入口，斷水斷糧。幾天後不用一兵一卒，自然會贏。唔明手足點守落去？

還是選舉近了，有心人想快點結束這次運動？

預左一定好撚多負評

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

拉

推

push

其實係，守得幾耐？

長期堵路仲會令政府出師有名

唔知做咩突然多人呼籲陣地戰 然後藍絲做「好市民」清路障重現2014年景象 配合埋老解出動
中共圈套

推一推

藍絲做好市民清rb ，淺黃唔會覺得有問題架

反而打鳩清rb 既藍絲，咪會俾人話失控，跟手黑警做咩都得

你不如lunch 去下中環, 佢地叫緊既口號係乜

連登太多三毛亂帶風向

堵路根本造唔到罷市

反而幫緊共匪正名「止暴制亂」

負評係因為你d自己為戰術方向錯哂

大家可以一次過block 7樓主加上面班5毛

此post已完

咁你有咩良策啊軍師，堵路起碼罷工罷課，你想三樣做齊曬，你比條橋黎睇下再講。

堵路會變止暴制亂，多左人可以留係自己區開花，點樣止？